光復香港，時代革命 有咩問題？

先唔講獨唔獨立
呢個政權咁腐敗

要求推翻/改革現時政府
推行革命 我唔明有咩問題
連叫句口號都就住就住 不如返屋企回復和平算喇